要話比美帝知，請求無論點都要盡快PASS 香港人權法同制裁

唔好比土共任何假動作呃呃TUM TUM

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

缺一不可

on99 諗住唔洗付出代價?

支那根本唔驚唔理香港刁民死活
但係美帝既制裁先令到佢地讓步
證明邊把劍先有威脅

推

認同 我地係五大訴求 唔係只要求撤回啊

五大訴求 缺一不可